\chapter{Registry čipu PhPix}

\begin{figure}[hbt!]
        \centering
      \includegraphics[scale=0.25]{img/chan-conf.png}
    \caption{Konfigurace pixelu}
  \label{pril-1}
\end{figure}



\begin{figure}[hbt!]
        \centering
      \includegraphics[scale=0.31]{img/glob-conf.png}
    \caption{Globální Konfigurace}
  \label{pril-2}
\end{figure}

\chapter{Konfigurační soubor PhPix}

Výpis konfiguračního souboru. První bit výpisu je první bit vyslán na sběrnici. v Bram paměti uložen  jako nultý bit nultého bytu.

\bigskip 
01101000 11101110 10110011 11111000
00000100 01110011 00101001 10111000
11000110 11000000 00110000 00011000
00001001 

00111110011110010011111001111001

00111110011110010011111001111001

00111110011110010011111001111001

00111110011110010011111001111001

00111110011110010011111001111001

00111110011110010011111001111001

00111110011110010011111001111001

00111110011110010011111001111001

00111110011110010011111001111001

00111110011110010011111001111001

00111110011110010011111001111001

00111110011110010011111001111001

00111110011110010011111001111001

00111110011110010011111001111001

00111110011110010011111001111001

00111110011110010011111001111001
